今日好開心 大佬比左廿蚊我食飯

><

old news

係精神既

條柒頭到底係真心定假膠

跟我 俾夠30你

好耐之前嘅post,
真係唔知個肥仔真膠定假膠

有冇近況睇

佢就唔知 你就一定係真心

E加個肥仔做左大佬？
定坐緊監

收咗o靚未 ?

聽人講，佢真係撈得幾掂，有車有樓

兩年前放暑假去做倉
見到呢條友 笑到仆街

More

Tb黎

實係啦

推

如果佢大佬冇比20蚊佢家陣會點

因為呢張圖，我都會叫我之後啲上司大佬
(事源有次上司比左100蚊我買零食返去)